[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6063)

搶完唔開

三舊屎比人杯三球

4球

條撚樣係咁

國體會炸撚左幾多球

應該3球左右

震撚死我

買大波真係慘死

四場都無入過波 一次過入四粒俾三舊屎

垃圾巴希亞

唔知又炸唔炸

震撚到我仆街

坐過山車係咁入完又炸

我過關尾關黎
震撚到我瞓唔到

祝你成功過關

唔炸就ok
叫做追番d
仲負緊

我都負緊 屌 前排啲閪波

富明

12碼啦

富明應該一球到尾

智大

保地

智大叻仔

炸撚咗2球啦
我個3.5大冇撚咗

1-3

半場唔使cup3球勁到

唉都知智假高水上盤唔會開到，下盤又太低水諗住客都贏唔到買左和波
而家客隊cup埋

智假買大波 好過買盤

智假大學立即同我追返一球頂到完場，屌你老母！

呢場準備係唯一一場巴甲00

巴甲大波慘死-3，半場一粒先可以?

國體會正氣到

幾個鐘頭連輸六口，可以準備戒賭

2:2

智大贏埋好唔好

巴甲完全唔想入波

克羅讓puma？

收錢啦

係

9點嗰埸買咩好

真係有奇蹟，感謝主

墨假個盤咁鬼

大哥

又針5k

輸盤王讓人 幫襯一次咁多

你話puma讓半一都不過份

鬼盤照屌普馬

起身又輸錢，斷智大

墨假

快

下體反杯穿盤

計好曬

墨假買咩？

咪串住，快

克雷算

Gun5000
針咗幾日 永反底

普馬 係正選陣？

我都針咗幾日，上星期三開始

回到咁

克雷喪回

咩撚野巴甲
22個撚樣 44隻腳
1球都冇？

細波收息算

開估未

一講即入

咁開大咪收屍

大波-2

克雷憑咩讓人

大注普馬斯

克雷

好球

買唔切 當自己贏左

你老木

轟撚咗再講

鋼巴rip

細波輕鬆GEL 09::00

下盤gel得

感覺就係一開波就0:3

上次買puma對家都係咁

唔怕啦 我全晚贏得2注 黑到爆
最後買左普雷

普馬

尋晚馬體反cup 今場都會

仆街 唔記得自己有冇買
維護睇唔番

Buy jor puma gel duck 0:0.5

黑雷大船

有冇美股水跟左執返d

我買左普馬 可能幫到你

即係要輸梗再叫，對嗎

主按屌

賭番藍波算

琴晚我又跌咗40k

最後一注

買左咩 我輸左8成錢

由猁一直開始連輸

猁
切爾達
甘美奧
華倫
巴希亞
保地花膠

呢幾日由50k->3k->46k->5k

無撚晒心情 派錢波無買就瞓左12點前嘅難賭到

我暫時-12k追淨10k

3k上翻46k。。。心紅大棍.左？

半大又針

上盤紅毛泥gel

琴日輸8k精神呀

反手好肉酸

大少少啦

上果陣都係3k-10k一注，上到去4xk都係5-10k注
但甘美同華倫未完波以為收得錢就買咗其他嘢，結果全炒

Goal

好波

求會員被牛吊勿gel

鬼盤中伏

普馬hea到

咁樣比人單刀

準備戒賭

快手兩球

假撚到90分鐘兩球

怕咩 gel完照贏 奧沙atm

投降唔止依個數啦 佢20 40都有貨

g蛇好波

最後一注買咗普馬斯，唔中就玩晒個pool啲錢，會暫停

富明12m

都話條女黑他石 半個夜晚淨贏祖記 伊基克

黑氣石

1:3是夢嗎？

希望追和啦
依家唔再夾硬買d唔想買既波

申利 冇買

條女正？ 我接收左佢

普馬打假波
下盤已死

癲鳩線俾條路對家前鋒
啲戲太屎喇

唉
我個下盤。。。。

多謝

正到搞到我輸尻晒
平時唔見 日日贏

見普馬個前鋒用後生仔
雖然有神龍
都唔敢買
有機和波

要換女

馬會 11點場墨超唔開

跟鋼巴 終於反底
好滾動

半1全2味好重

唔開正路就唔會踢
墨假狗會唔會唔開

克雷2:0未！

半大未

又無半大啊屌你老母

普馬快啲和

連續5晚瞓得4個鐘 琴晚1點終於頂唔順
凌晨啲波易撚到miss晒點追數

夠膽半場整個2:0先

上呀普馬

又半細

開始發現墨假停電易過半大

有無高手救我 針到無晒信心

我依三日由+120k變-35k
心態崩哂

克雷咪中囉

我都輸到想停

一星期10k上到琴日朝早95k
而家20k

20

2:0

克羅

var？

0-2

Pumas完

可以收檔

而家15k
輸到精神分裂爽

雷丁12M

20 gel頭算

V你老母 嘜春都var

上屆亞軍

300玩左兩個星期 依家4k
不斷上上落落

屌 又係落大飛死
屌你老母點解唔係我買之前落

受讓真係好鬼
買都唔敢買

睇盤踢既垃圾

今屆可以試下拎包尾 成班友勁hea 下下遠射唔知做咩

平注4位數變5位數 就開始針

一大注就jump
買4位數淨係中左一次

係 明明啲波有機會造細啲
係要遠射 仲要射撚左上九丈遠

老友轟了6位？

下半劇本已準備

唉
屌佢老母
普馬下盤已死

我仲要大注左

一棍舒服到

冇，都係10k

2:2未

咁多人要pumas

我都1K克羅。。一係你死一係我亡

比斯特 阿特

要入返錢

開賽前幾分鐘2.2高水買左克雷

6k>14k>4k 平注700玩2日都可以咁大起伏

咁你差唔多場場買喎

買完阿活早餐 行行下就2-0 好想拎返去退錢

梳唔記得講埋d馬

屌d畜生輸好多
但又忍唔住買

買多個，4:0嘅話我請

怪唔之得話買iphone

我都想買

應該聽你 買左先

20k都買到

有兩部，10抽1啦

1.

1001

2-2未

可能要下場了

4cccccc

21先

普馬斯識入未

唔得 3-0啦

瞓街算

等你上番100K先留名

我明你感受雖然都係贏左10k 但好似輸左80k咁

和了不需要開心 從此不必走盤
贏錢只需一棍

珍，贏咗80再輸10我都唔舒服

見到和了嚇咗一嚇

唔係半二全二咁老土啊

咪講有損士氣嘅說話

似會

入波失波紅格準備

下？發動戰神卡？

Rc 收得工

真心未驚過 全守2:0 完場

又Gel

紅牌應該頂到

Fake rc

咪燈ok?

根據我睇咁多墨假既經驗 應該2:0完場啦
rc引人買客隊

是但整多粒啦

fake定真rc

咁出水未

Fake

半2全2味濃

叫馬會開盤先啦屌你
尋晚咪出左

你個admin燈到

得一場

半2全2？

我隻牛

sor 牠是這樣的

加埋有兩場

紅牌都fake

點解呢牌買親d波都輸
諗住買冇買果啲就中晒....

拉素秒0:1贏半格仲想點

雖然cashout左幾千 個本仲未輸
但係好爽

做咩你icon變左貓

2-2未呀你老味

支持

普馬斯隊垃圾廢撚到一球都入唔到 主隊隊多佢一球啦

咪半2全2啦

哞⋯⋯哞⋯⋯

22快啦

2.5B咁都要輸

仆你個街

場波靜到

和唔撚到都算 2.5b都冇 真係講唔通

轉返我女友喇

普馬假希望都冇 好波

墨超咁惡

係咁上盤。。。

細波頂到好頭痛

你琴晚咪贏錢

頂埋幾分鐘

普馬斯隊垃圾解散啦 成個下半場踢嘜鳩

咁多位基層 早晨

好癲

淨夠錢買粒開關制

早

花哥

快大
44分鐘2球
我計左大波收錢。。。。。

袋左落袋個啲洗到先係自己

大哥！！ 咩景！

半2全2 小癲

幫大波手足gel完頭

大哥份人認真唔話得

10半先再有波仔 仲要唔知有冇盤

屌你老母半2全2

克雷gel

收錢

X2

屌on9 又半2全2

會有 經驗話我知

2.5s 收蚊
莊家又中

好心狗會全部波都開盤

想被你屌

半2全2
2.5s奇蹟頂到

iu？

唉。。。。。
國體會咁驚險咁贏

俾返哂普馬屍
我屌你個老味爛臭閪
等陣普馬成隊架巴士墮崖死

佢受讓

國體會咁都有得贏

話左2:0劇本完場

巴甲唯一正氣波

心靈大球輸到啪啪聲

想買普馬斯 但買唔切
琴日幾好 係仆街拿玻里 10秒入波然後比人反cup on99

巴甲6串1大波都執返少少驗腦

哥大！！

屌你老母賭成晚贏得500
係咁單跳贏輸

買撚完先落大飛
都知奶閪

正數仲想點

琴日正姐
星期六輸撚死

我

係囉

笑甚麼 畜生

死

你？

Gel gel gel!
易到

有冇交嗌？

吊你老母 含撚啦乞衣

芝蛇

G蛇

今晚D波HOW賭...

老友

幾時開始收費呀傻閪

G蛇想人幫佢含

幫你lm

。。。。

賭仔睇法： 下盤回飛回到咁 一定劇本

禾唔是牛

睇岩邊隻牛

你

#333

牛若飛

樓下兩個唔好係度弄花槍啦

係咪我同你

Winson免費心水分享
多蒙特 0 ✅
合夥年代wp ✅
是必飛飛wp ✅
樸茨茅夫 0❌
拉素-0.5/1✅
史柏斯亞 2.5 大✅
辛達卡拉 0✅
皇家馬德里 -0.5/1❌
奧厄 2.5大✅
經典之星wp❌
精英隊-0.5❌
利雲特-0.5❌➖
漢諾威 0✅
里爾 0✅
巴塞2.5/3 入球細✅

我不是牛 別把所有都當畜生ok？

G蛇想牛幫佢含

好似食草咁磨下磨下？

一野趙落去

牠想比牛角吉屎忽

你個list幾耐
我近幾場買多仔未贏過

比蘭倫斯

喂13

天主教大學賣夠分未

似係一月十號
嗰日踢RB先有半手盤買

大家早晨

無人post身家？

原來收唔到錢都幾撚痴線
呢啲就真係假波啦

點解

嘩屌原來90分鐘兩球

90追和 90+8絕殺

正氣到

光輝無人講？

提早討論

傻閪

利申買左主 得啖笑 88果陣見追唔到和 去左柯尿 刷牙 一上床見2-1

老闆我了

股市又大賺
派1000

我了

I

又係你地波台無新人啦

中我 我一陣留馬會ac

6成輸水都補唔番啦，好叻咩

大家好

以為自己邊個啊

返鄉下屌牛/比牛屌啦牛屎佬

樓上兩個又耍花槍

幾時同我耍

我好專一的

咁早？

討論天主教大學賣夠分未先

中你啦

派一個500 快

有無人知馬會幾時開番
想買2串1

輸到要退智財卡，想問20按金係現金定入落戶口，想斬立決del埋ac佢，唔想等

玩命想要偉甘比

韋甘比上圈大勝同屬英冠的普雷斯頓晉級，但在英冠仍然包尾，會以護級為重；今場迎戰英超前列球隊的熱刺，只望能減少失數字。熱刺上圈作客大炒非聯賽球會馬連，剛戰英超作客亦能輕取錫菲聯；今場就算採取輪換，對著英冠弱隊，仍夠殺有餘，「入球」大也可兼投。

收爺喇

拋棄小妹

冇人理杜狗

常識黎

屌你老母

咪撚扮masterg

咁慘豬

已經少左上黎

佢扮9我

入落戶口

又一位黃絲輸爆廠開心

你扮埋佢屌牛？

我屌牛先 佢扮9比牛屌

10 2 1快

撚伯慘被炒

1211 大賺
派一個 500 要快 想訓

咁撚早訓

中你 留payme

六蛇快到

冇payme 有其他？

講笑姐 中你 留馬會

將死之人是這樣的

屌你

馬會acc啦 唔係仲要提掛

羨慕飛

破你膠處 （笑）

留馬會ac派2蚊 多一倍 好撚抵 快

今次又邊個

Done

goodbye lin

早晨

比你

比蘭
圖老
不2包

成班基層都唔知做乜

Ho ball

咁我了

又話派我？

幾時？

P牌仔就行撚開

你咩料啊 留低馬會ac排隊啦 想打尖啊

有冇人駁嘴

死基層 依家我吊你個嘴啊

無懼世事變改 還是愈回愈愛 為你所以在期待

琴日羊左6k, 一陣推落比倫迪拉到

呢隊穩陣
等收錢

G大師 今晚點部署

咩黎

吊我個嘴

好撚嬲 更新完win10 d野唔見曬

13在？

主隊

死0咗

岩岩新入黎 你好

你好 一陣買咩

波圖-1 x 賓菲加-2

10點半應該買主

林伯特比人炒終於可以買車

好 跟

主隊咁廢都得讓人

最近一星期勝率得6%

22:30 半大. 信心注

我屌你老母

27515571

死撚開啦P牌 你有乜資格乞我錢？

新疆仔快撚啲死咗佢啦輸成20分

我屌你老母藍屍杜狗

我老母落場打藍波 都唔會比人炒20分啦屌

咁你呢？

477 478 479去咗邊？

唔識打藍波

23/1
Juv✅✅
李城✅✅
拜✅✅
愛-2✅✅

我教你 我好撚勁

下 傻仔先打藍波

收嘴啦 隻抽

你有乜資格屌我？垃圾P牌

打藍波會有幾好抽

我好撚好打

有冇重心 月尾想all in

我有槍

我大佬門神

要唔要一齊輸？我都allin客

我買左主

2230
0.5/1b 應該開到

對賭lo

我買10蚊客 同10蚊和算

一陣出比你

月頭冇賭 今個月份糧仲有一半

頭場主隊不勝 客隊不敗

出火？

必中

法國你甩咗p

我黑名單一出手就要贏

都得

343同541

又一個法國到

琴日撿多少

4倍

2230 半和100%

2230半場波膽0:2/1:2
內幕料

客能夠

內幕都講到出嚟 睇嚟係真野

岩岩屌完你老婆

0x4? 定負數x4

$40

比蘭倫斯上輪聯賽不敵樸迪莫倫斯，近5場聯賽只得1和4負，跌至尾二，近況甚頹；近兩場聯賽主場亦都輸波，今鬥唐迪拉未佔優勢。唐迪拉上輪聯賽輕取博維斯塔，近3場聯賽2勝1負，稍有復甦跡象；加上近期作客對賽跟對手拉成均勢，今場仍可坐和望贏。

唔識買

好屌？

杜狗老婆係隻狗

細波緊係受讓盤
似和
半格1.5倍
比狗賭

已經生死注咗2230下盤 唔中下個月見

一開波
比蘭倫斯 就會回到同唐迪拉平手
主2.6 客2.6

仲有5日

咁一陣見

都係呀

一定要

客能夠 客能夠

有幾生 有幾死

黑蛇 有冇指示

你唔好理 祝贏祝輸都無所謂

祝腰砍算

搵日幫我買5000上盤 中左完場過返數比你

全針！

老友買咩？

咁毒

買咩好

唔買

咁打陣機先 你地買啦

冇錢買了 抖陣先 做返全職職乞

有冇半格

1030超級重心 主盤

全針

半大0.5/1派錢？

你帶領未？

客了

半和半細全細

月薪注 客

信你 暫5連敗

年薪注

心靈主1:0

攞我黎破燈氣？

靠你啦

屌

保守估計主贏兩粒 完場 20

你好彩了

買完負17埼

客隊大船會有咩下場

兩隊差唔多 客受讓高水

羊大錢

尾二

主和/客和

0.5/1b

我了 黑單哥

客隊排名高受讓高水點會贏到
咁illogical

主入未

半格叫全格 簡稱阿婆波

仆街落雨仲要主㩒屌

重心 不賭就是贏
穩陣

主隊入啦快

又黎大包圍 之後po飛賣料？

早少少講

周中多閪波 唔好賭咁多

有無外幕料

我今場都係心靈投注

連登大船客盤

ff大師
咁佢個女咪

葡超個地

半大

空龍唔入

屌嗰球龍門誤傳 我阿嫲都入到

職乞算

on9仔

我係

邊隊

葡？

客

其實差兩分 唔可以咁睇

入未啊DLKH

主pls

作客受平半有幾奇

主隊輸係咪等降班

一人買下盤 二百蚊陪同生死
換了月份依然盼望能共你 看戶口多淒美

你派我就差唔多

主一陣咪又係12M

等緊

主隊踢14場都係入得6球，都可以讓人 證明係假波

想派你

我呢

半大24

343 同541 預細波喇
點會大到

入未

唔奇 會輸啫

留馬會ac pps 轉帳兩舊比你

咩算 你本來就係

又細波

入波未？？

1:0

又play me

10

Jump

faked

0.5/1b 比多粒

唔留馬會acc牙

又唔奇又illogicalon9

又針

Fifa單機玩有冇得抽卡

炸

Goal!!!!!

ON9龍

我了露lin蛇

有冇炸呀

Lm

針

客唔能夠

1-0
而家好logical

波都開埋

good

想要你個$8

個龍跳舞

整多粒
0.5/1b 真係派錢

不如咁講 佢同克雷果場讓普馬有咩分別 應該2：0 完場 睇你信唔信鬼盤既姐 10場奇怪9場開出 包拗頸咪抵輸

唔好咁啦

月薪注 爽唔爽

其實呢d假波假到咁

想要 tg pm ac ok?

跟邊個 死邊個

真 唔敢買盤

on9黑鬼龍

月尾有花紅

今朝墨假一樣買左主盤
兩場都係主隊近況垃圾又開讓盤
我就唔信馬會派錢呀

我都係朝早買左主 而家買客 買拗頸 輸冇野好講本身睇應該和波 咁早入就未必了 應該開-1

其實點樣失波

入第二粒未

玩career

留返8毫比你仲想點

有得抽卡咩 想抽toty

玩2k

Myteam

入第2球未？？

屌你2k18玩到92同我閂server

有種就2:0學普馬斯場波咁

入未啊DLLM

上啊

快啲開全格 0.5/1b

你古代人？btw 我玩緊2k16

客入未

一個獎都未拎過就閂左ser 19 20又冇心機玩

真心myteam 正

買左唐迪拉 都係瞓先

goallllll

主勁到

冇左1-0波膽 jump

半主gel得

客隊提早收隊 又2：0 全1：0 copy 劇本

刺巴

屌那聲客隊做乜狗

炸ok 追和就得

好

客隊廢到

連輸6場

Var!!

開咗波 real goal

炸西毛咩

薯餅

Real goal

快手炸

半大黨 可以gel頭了

海 futu 痴撚線架

黑單又中

買咗客盤 半大
好彩半大補血

點解你要咁對我 講笑
我都係博半格 點知輸埋

冇人講？

同你一樣，我買三格半大同半客

原來係你燈到半大

等你自己講

343 541 都唔買大波，
預左輸啦

買埋里奧瞓算 輸到癲左

派

屌 信念唔夠，淨係買咗0.5/1b

Me

lm

打個飛機主兩粒
主隊有無咁正氣
狗會又派錢

500蚊想笑死人咩

-dd冇咗500

分析話主5場不勝，即刻反底

好似好正路，但無錢買

實有人illogical 咁想搏下盤

有冇人統計過馬會分析對家 係幾多%勝率

你老母開價俾我都係50蚊，我都未笑鳩佢，你笑鳩我

客cup未

懷疑下半場客追球/反CUP

馬會banner好似有5成幾
即係對家4成幾

咁多疑做咩 坐穩等完場啦

你咁撚勁 點搞呀

利申買左下盤

撚開到3.5大咩最多咪多一球

啱既你呢啲乞衣仔要借錢賭波 夠你開心成個星期

買個反杯先

唔洗懷疑，一定duck

屌你閪波鳩買半大又中
利申無買

你個名

事後狗出嚟gel 你敢閪出事前咩

連針左5場3000半細
如果掉轉買半大ge話

客龍太廢
取消關注

你老母唔係大就細嫁啦 開心到你個狗樣

買左好重注細？

冇電

大牛市！

第二關支持

頭先邊位手足話主隊成季十幾場入得6粒？

咁就會5場開曬半細

無啊

玩緊2k18 mobile

客下半救命

係 輸極都仲有

咁又係你咁撚大注

Block柒佢畀佢單機啦

今場6:0，入返晒冇入嘅波

已jump

一個月冇賭了 ，今場又jump

信心注 都係得5舊

我得50

連登客隊大船果然無令我失望

無辦法，窮L
邊似得你注注都5位數

都叫做夠你還錢

大户真利害

又鬥多錢？

有

貼馬會結餘不如貼每個月啲卡數

下半場客隊有你地啲火就好

貼埋我個樣比你睇好冇

想抽卡係咪要玩ut

大家唔好講咁多
有人派未

仲未開球嘅

中派10000 當買六合彩

我了大户

Ok中派你50000

鳩up下啫 縮埋了

有。好西窮
求派解困

Sor講笑

LM

第四關似樣

今晚畢爾包半大全大冷到咁既 轉左領隊場場開大咁濟

下。。。人地14萬你得2萬？

仲有冇，唔輸得㗎

邊有得比
人地正14 我-2

基達菲波死守到爆

哦，你-2袋！

你派 就係大佬

係，我疴煙（$200 ）
00:30
波蛋 0:0 半和

做大佬無so.... 縮鳩埋一角行乞好

0030超級重心 客盤

主個龍勁到

唔中

又半2全2 識背啦啲劇本

仲有半個鐘

大佬馬會有冇寄信叫你比銀行證明

客畀一球我叫下ok?

客隊同今朝隊普馬斯無分別 又係一球都入唔到既垃圾

不了 買左客盤
快D死

半2全2

有無大神有link?

叻喇叻喇

有波都冇人

跟咗，$10半大贏咗幾蚊

Lm 我了

解散吧啦 下隊咁撚廢 哂米飯

再推 1230半主

乜撚野唐迪拉垃圾到

留電話，FPS 5蚊俾你

62847482

超重心 半膽00

補4

客入一球可以？

重心定重針

補乜撚都冇用啦 下盤

請查收

唔知有冇2.5b手腳

重

真係有

要入一早入左

今晚推多注閪包算

我似係假派嘅人？

琴晚贏定輸

半2全2叻仔到

轟咗今朝場墨假先正數 琴晚跟咗66蛇兩注全針

0030 要左客驗腦

半大已死

我琴晚連針4場平手

今早普馬
剛剛唐迪拉

兩場下盤死鳩哂

好彩本身想買嘅籃波都輸

賓菲加半主 試$10先

今場有冇買

對上一次10:0

咩話！？10比零

入波未啊垃圾

辛達禁屌又gel得

0-1

辛唔知乜撚野

半大又有得嗌

又半大

死得啦 客屌打

辛達

rio半場cup ok?

1-1

半大!

半場cup佢老母！

屌 極速俾人入

唔講？

原來反手

你買左邊邊？

半大易撚到 屌一屌就有

葡萄牙波都玩半大
賓菲加一定撚狗 半細

早場係唔係利半大

屌以為客盤穩了

Gel左一秒

頂實個半和
乖乖地 plz

主頂住 輸半算

放心 咁快追到 會cup埋

客即刻整多粒先

信念 下半場會cup埋

我愛葡超 啲智障甲咪撚再學人踢2130

望下個陣原來兩隊都有日本仔

成日封盤

架仔水平真係高
遍布全世界

賓菲加10:0未

賓菲加又想大炒feel

快點半大

VAR

半主不如買主主，多四毛

0-0 炸

炸乜？

買左賓周加半細練心

炸完_ _ _

我了機會巴

同路

黑撚到一個地步半大應該又係差你呢球半場1：0

又越條毛 var都冇得睇

里奧入波果個日本仔中文翻譯叫 食野亮太郞

有VAR幫手

有既，俾啲信心

feel到會半和or半客

體毛越位

賓周半大睇黎撚狗

1-0

炸你老母半大

又想炒10-0？

仲有無var啊又撚狗

10-0來了

拿 劇本黎喇 準備開唔撚到半大喇屌你個西

仲有無其他feel

咁都估中

All In

feel到西甲0：0 法乙客贏唔到 熱刺會畀人入先

係啊

收到 西甲大波 法主 熱刺第一隊入球訓身

哭𠹌咗 未試過連線打

葡半和

波圖半全大

單機正

有冇人派啊屌

幾時組隊

等你派

又撚 半細

賓菲加 頂住

1:0撚狗

你了

你fifa咩先

葡萄牙撚狗王 賓菲加

半大啊屌

21

炸完冇半大

1：1喇 懶獨特要咗半和

0145 半和？

我pc撚 唔知連唔連到ps

我都pc

steam?

葡超癲到最低水個半大開唔到

伊高斯客勝算

半大做埋,唔信冇半大

炸乜撚野

半細達陣

半細 輕鬆cashed

半細GEL！！！！

話撚左 好撚野

炸撚走左個半大 on9

熱有冇陣

葡超又半二全二

最後一注 輸埋等收皮

你有買咩

冇

包包

葡主快入

法國你未開過

都話唔識開琴晚有人教咗我

半大 24

荷乙唔識入波 玩完

做比你

賓周撚半大

origin
有關係？

封乜

邊場？

葡超 封完 有人受傷都封

準備1001

荷乙半細

好似係21開始兩個平台share 以前淨係origin

994

比張黃牌都封10秒

‘

...